#README / LEEME

*Práctica:* 06

*Unidad:* UD02. Hojas de Estilo en Cascada

*Módulo:* Diseño de Interfaces WEB

*Ciclo Formativo:* Desarrollo de Aplicaciones WEB

*Objetivo:* Uso flexbox

##Author / Autor

Adapatada por Alfredo Oltra (mail: [alfredo.ptcf@gmail.com](alfredo.ptcf@gmail.com) / twitter: [@aoltra](https://twitter.com/aoltra))



